今晚曼聯贏唔到，我去幫班BLM黑人含撚！！！

前題係Trump當選
曼聯贏到巴xxxxx

名都記唔到
等食火雞

只要侵當選，我寧願比利身浦贏冠軍都無所謂

Blm 年青白左多

想含撚咋吓
多多藉口

唔好忘記曼聯，遇強就越強，遇弱就越弱呀

利申：多年曼聯撚

姐係話熱狗好弱